【推薦】輕小說改編得呢幾套經典

涼宮春日
DuRaRaRa
奇諾之旅
BACANNO!
TIGERxDRAGON
物語
狼與香辛料
果然我的青春戀愛喜劇搞錯了

套套包你睇完翻尋味

以後唔洗再睇刀劍神域呢啲垃圾番

希望奇諾可以再動畫化

你個名
Btw, 涼宮想當年真係睇得好投入

成田良悟世界第一

夏娜都冇

冇蟲之歌 訴訟不可避

FZ是咪輕小說

說謊的男孩與壞掉的女孩
神的記事本

兩套都唔錯

睇漏左改編 自膠
打工魔王

狼辛

涼宮
Tiger x dragon

Tiger x Dragon算係少數我啃得落嘅戀愛番
奇諾之旅就一定要推
集集都有反思

FMP都無
此post已完

durarara動畫黨
唔識欣賞 人設屌打劇情

無星界紋章